港股弱勢已成, 料試27500點

咁保守 260啦

V彈返上293

馮高沽

次次跌完無耐又會升返